支那周一起境內外旅行團和自由行要全部暫停

內地周一起暫停所有旅行團和自由行
10分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】因應疫情持續，內地約三十個省市和自治區，啟動突發公共衛生事件一級應急響應，內地周一起會暫停所有旅行團和自由行。

中國旅行社協會官方指，內地旅行社和網上旅遊企業，即日起要暫停經營旅行團和代客訂購機票和酒店套票，已出行的旅行團可按合同，繼續完成行程，但要密切關注遊客身體狀況，周一起，所有境內外旅行團和自由行要全部暫停。

據報北京市周日起，所有道路省際客運亦會停運。有客運巴士公司表示，已經停運全部跨省機場巴士，至於海南省政府亦決定，三亞市各大旅遊景區景點即日起暫停營業，恢復開放時間另行通知。

廣東省商務廳就宣布，暫停一切大型經貿活動，原定在人民公園舉行的月季花展已經取消。

至於周二由上海上港主場，對泰國武里南聯的足球亞冠盃附加賽賽事，將會如期舉行，不過改為閉門作賽。

藍紅店嘅極限已經到咗，係時候到黃色經濟圈發威啦

［行動］文宣請向有意到港醫病嘅強國人，引導佢地搵香港警署求助

支那仲點樣打貿易戰2000億美金買藥買口罩？

到時將經濟問題賴嗮落個病度

支那自己都淆, 港共反而就打開大門

春運唔停... 太遲la

微博已經好多支那人屌中共無以前咁易spin

果然林鄭打死都唔封關就係等呢刻

無旅行團無自由行，班支那豬行路都會走嚟香港醫病

你睇侵個Twitter 就知佢唔會放生支那

中共話封都信唔過

真，而家全世界都有………

好打得

我都覺，起碼擋左大部分人先

希望真係會

自由行真係變零

堅，有親戚下個月去歐遊都取消左

係官方唔俾佢地自由行岀境？

咁係咪大陸人唔會自由行落黎香港？

旅行團全收皮，自由行就唔知啦

要自由行收埋皮先有用

佢真係做就係，變相中共鎖國

睇個勢過多個星期各大城市應該鎖哂

照理解就星期一連深圳自遊行都無埋，聽日係佢地最後瘋狂。探親，商務證應該無影響。

正式鎖國對香港係好事

但依然一車車港豬去支那拜年，幾日後落番黎

美帝理得你
侵侵TWEETER係咁讚甴大大做得好就預左唔畀你賴

過完年後 復工潮 支共另一大考驗

經濟肯定百上加斤 諗下都爽

港豬都仲好d，最怕帶埋親戚落嚟

有請小鳳姐

無得自由行即係黎唔到香港

係咪即係所有大陸嚟香港嘅旅行團都取消晒?

強烈要求派特務警察去關口駐守
強闖格殺勿論

港共施政連支那都比唔上
停武漢高鐵？ 人地武漢一早自我封城
停飛武漢？ airline自己做
封關？支那自己做
港共條賤種柒婆同班狗官做過咩黎

境外自由行停 包唔包香港？

我估唔包香港
支那一定送大禮比香港
加上香港自己腿張開任入

等左十年

同問

星期日等睇大逃亡

香港當境外

乜嚟？Game?

封關之前 走哂黎香港 之後賴死唔走

之前出咗外國旅遊班支支睇嚟會賴死唔肯返歸

睇吓明天係咪有成班支支趕在鎖國前衝關嚟香港?

瘟疫公司

封關前都走撚哂啦

yes 瘟疫公司

但係佢真係用佢條命同我地攬炒，雖然知佢已經完全放棄民意，但係佢今次真係跌到仆街。

同出入境應該係兩回事黎

莫非支那特登唔比林奠封關
諗住自己封 挽回少少香港人嘅好感

啲人行路都會偷偷著草
信支共真係死得

好事！

咁重要既野，咁少人講？！

聽日湧落黎
咁探親用咩藉口

抵疊政策重視

探親唔係一樣要自由行簽證？

商務，留學，探親簽證唔同

但如果大陸堅實行，入港既大陸人數會大降，問題係……堅實行定 隻眼開隻眼閉？

push

咁係咪個個都話探親就得
只要有香港人幫佢簽